究竟國籍應該寫咩

揸特區Passport 上面就寫CHN
但我哋又唔係真係Chinese
況且寫咗Chinese 入境會問你點解唔係揸中國護照

咁如果寫「香港人」又應該點寫呢
Hongkongese 定Hongkonger

香港

Hong Kong / HKSAR

之前入美國我寫HKSAR,幾分鐘搞掂,我有個朋友寫Chinese Hongkong之後比人問咗好多嘢

我晌英國俾人問乜嘢係 hksar. 我估計不少外地人唔知係乜。

不建議寫呢個

竟然係咁

護照寫咩咪國藉係咩囉

我會跟 passport 寫。

人哋冇興趣理, 亦唔識 HK politics。費事過關時出問題

睇過一個時事節目，香港記者去英國，訪問當地人，有啲直頭唔知香港晌邊度

廁所板寫Hong Kong
bno寫bn(o)